因為有人話我三毛分化, 咁我而家重申我尊重各人決定, 走唔走係各人自己的事。

事緣有人話我出post 分化, 三毛:

我屌你地就係唔想你地再有人俾人拉啊 on9 , 拉一個少一個, 仲會影響埋大家士氣架,你地D所謂前線明唔明架

頭幾個俾人拉左大家會記得, 但之後再俾人拉個D只會係數字, 明唔明?

如果覺得我叫要閃就係鬼, OK 。
如果你覺我講野/意見唔岩聽, 咁就唔好聽, 唔好閃。
閃唔閃係你地事, 要送頭就繼續去送頭, 要起鐵馬陣要起鐵馬陣, 我唔會割, 但以後我會自己執生。
反正我勸又勸左, 屌又屌左, 叫又叫左, 已經盡左我能力。

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

push
快D 再屌我啦

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

真 你理得人咁多做咩姐 人地鍾意送頭 鍾意坐監關你春事咩

成個黃大仙都係鬼啊。 你老母知唔知你閪痕.

又轉風向了